有藍屍醫生情緒激動 持刀恐嚇並指向同事

傳藍絲醫生聽到同事講築人鏈 突失控持手術刀威嚇 東區醫院稱其刀一直指向自己

網上流傳東區醫院急症室日前一名「藍醫」情緒波動手持手術刀指向兩名同袍，流傳該名職員經已放假。東區醫院發言人今日回覆指，證實一名職員當值期間突然「情緒激動」手持手術刀，但其他職員隨即上前取回，事件中無人受傷，院方強調當時涉事職員手術刀指向自己而非其他人，已經向醫管局通報，同時會繼續安排與急症室其他職員會面及提供所需支援。

網上流傳一名親建制的醫生「情緒波動」，手持手術刀指向兩名同事，因該兩名同事當時談及中學生組人鏈事宜，但該名醫生突然取出手術刀指嚇，其他醫護即時上前取回手術刀，批評高層只向醫管局通報，事隔數日該名涉事醫生只是放病假，而兩名醫護就繼續上班，質疑院方為了隱瞞事實。

區醫院發言人晚上表示，急症室一名職員於9月7日晚上當值期間突然情緒激動手持手術刀，其他職員隨即上前穩定職員情緒及取回手術刀，事件中無人受傷。部門管理層事後分別會見有關職員及目擊事件職員，確定事發時該名職員手中手術刀一直指向自己並無指向其他人，而急症室其他職員亦沒有受事件影響。院方已透過早期事故通報系統向醫管局總辦事處報告事件。

院方強調明白急症室職員對事件的關注，已於日前先後舉行3次内部簡報會，向職員講解事件及釋除疑慮。 對於網上流傳事件的不同版本，本院會繼續安排與急症室其他職員會面及提供所需支援。

自求多福

[日月報] 有冇睇是日頭條？

愛支病真係好撚痴線
讀到醫生咁撚樣都會拎刀指向人

咁佢做手術果陣失控咪仆街？

提早入青山

藍屍快d 多d 自爆啦，多行不義必自斃呀

萬一病人政見係相反/美國人日本人咪仆街